禁撚哂所有lift嘅自私鬼我祝你早日冚家剷

話說小妹住緊高層，咁得三架lift去到
其中一架壞撚咗
到我落樓嘅時候永遠係咁停，但出面又冇人
我心諗你禁都係禁上緊黎果架啦大佬，如果我好似你班仆街咁，次次禁哂三架lift，你地班傻鳩見三架去哂最高你都嬲喇
香港人人真係好撚自私

你層樓d lift 設計on9

AGGER

此post 已完

每部lift都有獨立按鈕，可以揀禁邊架

可以design都剩係停指定樓層 好似啲公屋咁

我控制唔到

分三粒制個design on9

即係設計on9

住中層，如果一部𨋢滿咗，就要搭第二部𨋢架啦，又無可能行樓梯

舊樓設計

咁戇鳩嘅設計

7月小心D

撳哂所有lift 都只會行一部lift 上黎
樓主住d咩樓咁on9設計

屌。更新左一部𨋢
衣家一新一舊 兩部signal分開 撳兩部就兩部都上撚哂
講起都躁躁地

唔係本身如果有部上 另一部就唔上架啦咩?

aye

到你等lift個陣咪又係咁撚哂

我全部都係獨立lift
但啲人會禁哂睇下邊架快啲再落
所以我落樓咪要係咁閂lift